死咗一半人真係橙

嗰啲人點拍續集

無間道都有三集啦

個人電影 好多都會有2
而家暫時消失咗
中間要插D新hero先頂得住D檔期？

啱哂，係睇下點樣交代番個故事姐，

好似之前civil war 都差唔多齊哂人。

睇片尾出左captain marvel
下年咪知佢點搞
加上dr strange 都話有千萬分之一機會贏到